其實今晚有樣野大家都成功左

咁多人周圍走，搞到d鋪頭提早關門，因為d員工怕無車搭，又怕有危險、無啦啦會被打被捕，其實班高官最怕影響到香港經濟。